警察濫暴，可如何解決？

宜家柒婆林鄭一定會撐警隊，每次放完狗咬我地香港市民，都一定會嚴厲譴責示威者暴力行為，因為警隊係佢既最後防線，佢一定唔會成立獨立調查委員會調查警察，因為到時一定連警隊都出黎遊行反佢，但係究竟有咩方法可以令警察停止打我地香港市民？只要林鄭授權，警隊就會狂打我地。就算告上海牙國際法庭，贏左官司，中共都可以唔承認個裁決。